覺得曼迷對連加特真係太苛刻

望下友會嗰兩件nelson同willock先

咁都叫苛刻？

曼迷係咁㗎喇

根本連加特仲後生，大把進步空間

冇身位冇技術冇球商
willock反擊4vs3走向禁區外遠射
nelson禁區內控波變解圍
saka出波出到上看台
睇到嘔屎嘔血嘔白泡
我係阿迪達真係辭職算

呢個真
過兩年先30歲
啱啱先到中年嘅中年

認真 lin其實真係唔差 推到波 hold到波
係數據顯示唔到

Nelson助攻

係30歲黎講仲算好後生

又唔見你拎車狗 猛治黎比
一係熱狗拳王

連加特新啲

真係
oblak 2019都係0入球0助攻
大家都係世界級

我地睇佢個樣同玩ig唔順眼，吹咩

有torres咁靚仔咪唔會俾人反囉

獌迷就係咁能on9架啦

球盲探測器

loftus cheek今季未踢過
數據同連加特一樣

成個弱智小學雞咁 唔反佢反邊個

根本周圍隊友廢 我連美欺真係幫唔到你

講樣我連屌打果件雀班佬啦！

。

60先到中年，咁佢今年先28其實又真係幾年輕

saka carry歐霸